[PC]上古卷軸集中討論區 18 上古卷軸Online又有新DLC啦

隊短重奪樓主之位

我比佢嘅

曲線自爆女友系列

又俾eso騎劫

YES

搵人推爆舊POST佢

搬過黎
ESO真係D甲真係好正, 每隻風格都有分輕,中,重3種外觀
呢個係最新加入可製作行列嘅晨風4大家族風格(仲有個第5大家族因為地理原因未有)

法師家族泰瓦尼 最有代表性就係D蘑菇塔

戰士家族瑞多然

宗教家族因多瑞爾, 連殿衛都用佢地套甲
人畜分隔線, 上人下畜

垃圾商人家族哈拉魯, 專奶帝國鞋底

上古D甲都幾得意
其他驚唔會有果D材料都可以做甲: 玻璃甲, Chitin甲
最型係stormcloak D甲同埋

Steel plate

屌你老母第一版無轉相呀

你唔提我

之前講過 係你搶住做樓主

eso佢係將材料統一做不同級別嘅絲、皮、鋼
然後玻璃呢d係風格石，決定件甲嘅風格

你地唔會明白中學個陣入機鋪無帶身份證一定比人丟出去、大個d入賭場一定捉我黎check既痛苦

手長鬼真係蘿莉控

我無改過密碼喎
有人撞鳩我ac?

認真問

依家send左封Email去B社問
屌你老味無拿拿收到個message嚇撚死

預告下個長故

Triss bitch

咪吊癮啦

其實Dishonored同Fallout係咪同一個世界觀

點會

公司都唔一樣

都係b社

咪係

就算係都唔覺得會係同一個世界觀

Watch Dogs同刺客夠同一個世界觀啦

on9
咁r6同wd 係咪同一個世界觀呀

咁上古同FALLOUT同DOOM都係同一個世界觀

我都想

依個真
同屬Tom Clancy's小說作品
真係同一個世界觀但係無互相接觸過咁解

真係有人咁諗架 佢地係Fallout 4搵到Nirnroot就話同上古同一個世界觀，上古係Fallout既未來，話核爆搞到文明倒退，同埋輻射搞到產生左Khajit / Argonian出黎

好復雜

痴撚左線，點睇上古卷軸都係幾萬年前既古文明啦下話

搞掂，一陣再copy出黎

又打左千幾字，痴L線

黃字睇到眼花
譯名歡迎向我查詢

因為我夜晚打，睇黃字唔會睇到眼爆

虎巴D角色全部都係我地神洲嘅敵人黎

成就GET
於OL, 4代, 5代拍攝白金塔

打卡

鬼叫你D仇家排隊排到柴灣

邊張最靚

第一張，正
btw睇左我篇文未

睇一張係打完boss拯救世界後撥開雲霧見青天
睇完

第二張靚啲

龍尾

A serpent lights the ancient sky
巨蛇爬上 古老天空
A threat of tainted stars
污星預示 災禍迫近
Evil stirs and in its wake
邪惡蘇醒 暗潮洶湧
The souls of mortals sway
凡人之魂 戰戰兢兢
Sorrow reigns
傷痛
Over fields of red
主宰血染大地
Spirits pace
孤魂
Through the shadows cast by their graves
踱步於墳墓陰影
These are days and nights of venom and blood
劇毒鮮血 浸染每個日夜
Heroes will rise as the anchors fall
巨錨突降 英雄出世橫空
Brave the strife, reclaim every soul
勇敢奮戰 為了自我救贖
That belongs to the Beauty of Dawn
每個靈魂 皆屬美麗黎明

Darkness strives to blind the strong
黑暗侵襲 強者亦被蒙蔽
But Faith will guide our swords
唯有信念 指引寶劍之鋒
Loyal hearts we'll stand as one
忠誠不移 吾眾齊心協力
And fight with shields of Hope
銅牆鐵壁 鐫刻希望之銘
Pride fuels the deadly fire
白金塔
That devours our tower of gold
被榮耀之火焰環繞
The drums of war will rage and roar
擂響戰鼓
‘Til the sun burns bright once more
直至烈日再次燃燒
These are days and nights of venom and blood
劇毒鮮血 浸染每個日夜
Heroes will rise as the anchors fall
巨錨突降 英雄出世橫空
Brave the strife, reclaim every soul
勇敢奮戰 為了自我救贖
That belongs to the Beauty of Dawn
每個靈魂 皆屬美麗黎明

Who took up arms that winter dawn and to Glenumbra came?
誰在寒冬的黎明全副武裝的來到格林納巴？
To raise their hand against tyrants, stand and die in freedom's name?
誰為了自由之名而舉劍反抗暴政、為了自由之名佇立和犧牲？
Who stood upon the field that hour to answer Direnni's call?
誰在那刻響應迪倫尼的號召而立於戰場上？
Men, Breton-born, all came that morn, to fend the land for all!
是人類，是布萊頓人，在那個晨曦為付出一切捍衛土地而到來！
Rise, rise! To freedom, rise! Arise, ye Breton sons and daughters.
堀起吧，堀起吧！為了自由而堀起！是布萊頓的兒女們興起的時候了！
Ride, ride! To freedom, ride! Truth and glory to the brave!
前進，前進！為了自由而前進！為了真理與榮耀而無懼！
And when the battle, it was joined, Alessians three to one,
戰爭之時，教團將與三軍為敵
Skies lit bright with magic's light and with magic, it was won.
天空被魔法的光芒點亮，而魔法領向勝利
For all they stood on blessed ground whence all her power came,
所有人立在她力量來源的祝福之地上
The rocks would yield, what might they wield, all in Direnni's name!
頑石也會為他們的意志而點頭，以迪倫尼之名！
Rise, rise! To freedom, rise! Arise, ye Breton sons and daughters.
堀起吧，堀起吧！為了自由而堀起！是布萊頓的兒女們興起的時候了！
Ride, ride! To freedom, ride! Truth and glory to the brave!
前進，前進！為了自由而前進！為了真理與榮耀而無懼！
So children of this Breton land, ye best remember well
布萊頓土地的孩子，請銘記
All those who for High Rock stood: Brian, Ancois, Rielle
所有那些為高岩而站立的人：
Men of the North fought and stood forth
那些站出來和奮戰的北方人
Till all oppressors fell!
直到所有壓迫者消弭！

專登漏夜譯完呢首，自己感受下

相比起skyrim啲詩
Eso啲詩歌更加鮮明同激昂
高汁好多

同大家講個笑話
一國兩制 五十年不變
中國的人權是最好的
咦！我好似講左兩個

翻完冇人睇

得你

《艾瑟倫.瑪菲爾》紅髮妹既故事

本作女二，女諾德人，刺客法師

本名艾瑟倫.瑪菲爾，作為一位刺客法師，無論藏身陰影之中抑或正面的衝突，兩方面都展現出無與倫比的天賦，而她對火焰更有抱有一股狂熱的執著，更憑籍一己之力改造本來一成不變的火燄法術，可能是有史以來最年輕的火毁滅系大師

雙面
外裡容貌繼承母親的紅髮和金色眼晴，高貴嫻熟，對於禮儀品學非常講究，喜歡看書品酒，而且閒談舉止優雅，為了套取情報而經常出席天際各城的宴會之中，表現猶如是上流社會的貴族小姐一樣。

然而，她的內心卻是非常憎恨梭默以及所有與帝國有關的高層政客，無時無刻都希望親手將這些人燒成灰燼。每當進行偷襲殺敵的時候，仿如變成另一個人，與外裡完全不同的冷血冰心，絕不帶著絲毫感情，猶如惡魔一樣的存在

戰爭遺孤
艾瑟倫自幼出生於希羅帝爾，但好景不常，因為戰爭以及政治迫害，父母都相繼為了保全自己女兒而犧牲，取而代之，照顧著她的是一個阿爾貢人刺客。他受艾瑟倫父母所托，為了逃避追殺，帶著只有四歲的艾瑟倫四處流浪，最後選擇來到天際省定居

為了令艾瑟倫能夠有足夠的力量保護自己，從小就親自為她進行嚴格的體格，劍術甚至是暗殺訓練，而在第一次授予魔法的時候，發現她對法術的天賦，年僅十二歲已經掌握和控制毁滅，變換和恢復系的全部基礎法術，其能力己經可以媲美一個普通法師，可以輕易殺掉一些野獸，甚至是人。

擁抱火焰
隨著時間過去，能教的東西幾乎都教完，他乾脆決定帶著艾瑟倫前往冬堡學院，只有那裡才能完全發揮她的天賦。那時候的她首次對火焰有一股著迷，可能因為是冬堡長年處於風雪之下，火焰的溫暖喚醒了她對親人的記憶。當那位一直照顧她的人將來龍去脈一一告知艾瑟倫的時候，她清楚知道溫暖的火焰只能保護自己，唯有毁滅的烈焰力量，才能夠帶給她復仇

憑著天資異稟以及本身好學的個性，在學院的四年時間，一邊繼續鍛煉劍術，另一邊研究著各種法術，她的能力己經遠超同年紀學生的級數，特別是在於控制毁滅系火焰的能力，可以自行改變火焰熱力，甚至是改造法術形態

在一次與外來挑戰者的法術試煉之中，巧妙利用火焰的力量完全碾壓著對手，正因為艾瑟倫面對的來自梭默的高精靈法師，這件事甚至引起當時首席法師的注意，為免學院的前途遭到梭默干涉，只能用籍口強行把艾瑟倫開除

迷失方向
話雖如此，但她反而覺得待在這個地方已經沒有價值，是時候開始屬於她的復仇之旅，只是對於當年的事仍然是處於一知半解，

正當苦惱自己何去何從，那位阿爾貢人刺客再次出現在艾瑟倫面前，他將一張羊皮紙和一對一大一小的龍骨劍交給艾瑟倫，他告訴自己與她的父親是來自同一個刺客公會，羊皮紙上寫著的則是當初將艾瑟倫一家人逼至死亡的元兇

由她自己決定，貿然進行復仇然後死得一文不值，或者繼續令自己變強，從最低層開始逐步摧毀他們

當下的她沉默了一會，二話不說就選擇繼續追隨這位一直照顧著她的阿爾貢人，成為一個真正手刃生命的刺客。

在他的帶領之下，艾瑟倫徹底地成為一個刺客法師，從旅館的懸賞令以至暗殺政客，吸血鬼等危險任務都一一解決，人們衛兵之間甚至還流傳著一個紅髮女刺客的傳聞，她所到之處只會留下屍體燒完的灰燼

復仇之路
為了能夠復興公會，艾瑟倫與阿爾貢人刺客四出奔走一邊尋找仍然生存的前成員，一邊希望會有合適的人能夠加入他們。可惜單憑兩人的力量，一直無辨法找到合符條件的人，而前成員也猶如大海撈針一樣，復仇的希望一日一日地衰退。

直到一日，有一個自稱女飛賊的女諾德人受到阿爾貢人的邀請來到她的據地，為了測試她趁機假意在晚上偷襲，這個人展示出一個專業刺客的應該能力，甚至有猶如自己一般強大，艾瑟倫向她表明自己來意和身份後，那個人就成為了首位加入的新人。

但她從未沒想過眼前這個人，就是那個足以改變世界命運的人，亦因為她的出現，艾瑟倫更加堅定自己目標。

終有一日，當她的力量能夠超越龍裔，就是親手將帝國和梭默完全燒成灰燼的時候。

拎出街聽緊

然而，她的內心卻是非常憎恨梭默以及所有與帝國有關的高層政客

雅BB好好J啦啦啦

放工之前有人十連回我貼雅bb相

OL D甲好撚型

似wow D術士

咁我都真係術士黎

-2血抽牌

=.=

恭喜恭喜

At last,I'm BACK

終於拎番部腦

虎巴你個故事幾時更新

新裙

SKYRIM 5大角色

下次應該輪到男狼人既故事
等我諗下個大綱先

咁樣咪幾好，似番個淑女
唔似我個個咁man

見到張圖D強迫症即刻發作

陣間有新版

好似多左新面孔，介紹番?

中學生咁

全部都係你敵人

battle

Laeyn Valrose(萊茵·瓦羅絲)
種族：布萊頓人
隸屬：先祖神洲
職業：聖騎士

Anskir the War-Maiden(戰女神 安絲姬爾)
種族：諾德人
隸屬：風暴斗篷
職業：重甲騎士

Zenosha(斯諾莎)
種族：傲特莫
隸屬：先祖神洲
職業：戰鬥法師

Galemmana Vicinius(加蘭瑪娜‧薇絲妮圖斯)
種族：帝國人
隸屬：黑暗兄弟會/帝國軍
職業：夜刃

Valana Telvanni(瓦拉娜‧泰瓦尼)
種族：丹莫
隸屬：泰瓦尼家族
職業：術士

Branya(巴蘭耶)
種族：紅衛
隸屬：紅衛皇冠派
職業：遊俠

故事後補

錯圖

想我寫邊個先

我中意Galemmana Vicinius
夠殺氣

梗係大婆先啦

Zenosha 有陣妖氣 我鍾意

Mission Failed

又有千字文可以睇

Galemmana Vicinius
加蘭瑪娜‧薇絲妮圖斯

加蘭瑪娜‧薇絲妮圖斯隱居於天際一個隱蔽的洞窟之內。沒有人知道她什麼時候來到這個地方，也沒有人知道她生存了多久—她是吸血鬼。但認識她的人都知道，她是一位溫文儒雅的女性，儘管很多人仍對她心存畏懼，但她仍然是天際省最多人認識的吸血鬼，大家都稱她"不吸血的吸血鬼"。然而作為吸血鬼和一個殺人如麻的夜刃，她有著不為人知的陰暗過去。

起源
加蘭瑪娜‧薇絲妮圖斯原名姬雅瑪娜‧維曼絲(Giamana Velvance)，是西羅帝爾的海濱都市安維爾一個大戶人家的長女。那是塞普汀帝國仍然存在的時代，一個風雨欲來的年代，安維爾的一場大火，燒毀了她的大屋，燒死了她的家人—也燒盡了她的未來。本來清秀脫俗的她被燒至毀容，沒有任何遠親願意理會這個醜小鴨，那些一度蜂擁而來提親的富家子弟都打了退堂鼓。迪貝拉神廟的祭司暫時收留了這個無依無靠的姑娘，一直到了那個人的出現。

恩人？仇人？
那是一個笑容滿臉的中年人。他想必是一個厲害的戰法師，所有人都非常敬重他—至少在當時她是這麼想的。那根法杖上閃爍著的綠寶石吸引著姬雅瑪娜的視線，儘管她對戰鬥一竅不通，但或許眼前這個人能幫助自己。

這個男人收養了姬雅瑪娜，用強大的魔法治好了她身體每一吋的傷疤，她又可以回去當安維爾市花了—但她選擇了另一條路，一條不歸路。在男人的訓練下，她學會了很多強大的魔法，在三年間從一個弱質女流成長成為一個在夜間潛伏，一擊奪命的夜刃。但這還不足夠，男人選擇改造眼前這位婷婷玉立的少女。慘無人道的改造實驗，以磨滅少女心智，把她改造成殺人機器為目標，強行把她改造成一隻完美的吸血鬼—除了正午的陽光外，她不懼怕火炎，也不懼怕銀器。她很好的完成了男人所交付的殺戮任務—直到那個男人侵犯了她。

精忠報國
她離開了男人後，她決定改名換姓成加蘭瑪娜‧薇絲妮圖斯，姬雅瑪娜在失去貞潔那一刻已經死了。

加蘭瑪娜本應是個無情的殺手，但每當她潛入那些曾經對她冷嘲熱諷的遠親富戶的家中，心底的姬雅瑪娜每每都阻止她把那把沾滿毒液的匕首投出。她決定加入帝國夜刃軍團，試著尋找自己的歸宿。

一個無比正確的決定。她在軍團中找到一個騎士作為自己的模範—一直到他被投進監獄裡頭。比起戀人，這位騎士更像是她的啟蒙導師，一個教會她把自己的力量用在正途上的人。她幫這位騎士殺死了那個曾經扶起自己的男人—竊國者，賈格‧薩恩，帝國首席戰法師。

救駕有功的騎士沒有領賞便歸隱山林之間，加蘭瑪娜輾轉成為了刀鋒戰士，守衛凌雲者神殿，直到了帝國崩潰前的一年。

二百年之約
在影響整個大陸的凐滅危機中，她成為了那個英雄，西羅帝爾捍衛者的搭檔，本來不應再存在的情感強再次被這位英俊少年挖掘出來。但少女一生總是波折重重，凐滅危機斷絕了帝國血脈，帝國建立433年後迎來了極大的危機，少年為面對未來的挑戰毅然踏進了另一道凐滅之門。少年叮囑了少女代他捍衛這片土地，等他回來，然後相愛到永遠—少女切實的完成了他的吩咐。在先祖神洲大舉入侵之際，毅然從隱居中出山，披上放下多年的戰袍和執起雙刀，奔赴戰場。也許沒有她的開路，帝國軍團沒有辦法能重奪帝國；也許沒有她的奮戰，帝都的旗幟早已換上了金色的鷹旗。但，少年依舊沒有回來。

少女不怕等待，她只希望有人能幫助她找到那位少年。放下屠刀多年的她堅持只靠吸食死囚的血液，她在等待下一位能讓她出山的人，把她帶往索瑟姆尋找那位優秀的術士。

1060都大部分有60

個故幾正
唔知有冇我D刺客同你D女女撞到

屌 個故好正好好睇 個男仔大大件死亡flag掛係度

其實係4代主角
騎士係1代主角，個個強姦佢個男人係1代boss

我諗到個故，一於同你吸血鬼女女做個朋友
呢兩日應該就會動筆

我都有個做佢朋友

準備寫下一條女
大家估下我寫邊個

Zenosha

Valana Telvanni
瓦拉娜‧泰瓦尼

瓦拉娜係一個天才術士，但只有六十多歲的她在家族中只是一個初出茅廬的小姑娘。畢竟，對精靈來說，60歲也不過是一個開始成熟的年紀，更何況她所在的是晨風五大家族之一的泰瓦尼家族。為了獲得更多的經驗以便日後接手家族的工作，她隻身來到了天際，迎接更多未知的挑戰，或許她還能認識到更多的拍檔。

危難中的希望
紅年之後瓦登費爾島上百廢待興，東邊的泰瓦尼家族的聚落在結界的防禦下紅山的火山灰沒有對這片地區做成太大損失。但這片曾經的聖地已經隕落了，泰瓦尼對於紅年和緊接的亞龍人北侵，這個法師大家族仍然有點力不從心。泰瓦尼的議員們儘管每位都是特立獨行，性格怪異，但對此事還是有點在意，急於尋找新鮮血液重振家族的聲望。瓦拉娜就是其中一位被寄予厚望的孩子。

師從菲爾
童年對瓦拉娜來說是痛苦的。除了無盡的魔法修行外，父母在一次蘑菇塔的倒塌事故中身故也對她打擊很大，但她很幸運，四個樣貌相似的少女收養了她。少女們把她留了在自己的蘑菇塔泰爾‧菲爾裡，塔的主人是她們的"父親"，戴維斯‧菲爾—Alinor以東最偉大的法師。菲爾沒有常常留在塔內，但他允許了她閱覽自己的每一本藏書，偶爾也會分享她自己4000多年來的經驗。這段經歷讓她獲益良多，毀滅系，變化系，召喚系都是她的拿手好戲。

留學索瑟姆
第一次離家，瓦拉娜首先到達了索瑟姆跟隨家族另一位偉大的法師學習。那位性格怪異的議員內洛思勉強的答允了她的請求，在泰爾密希臨她成為了內洛思的好幫手，內洛思也不再對她冷言冷語。比起自己的一些學徒，瓦拉娜顯得更加聰慧，做實驗時也更一絲不苟。內洛思對她的評價甚高，這也讓菲爾刮目相看。

前往雪國
世界大戰結束後，天際內戰爆發，風盔城的丹莫備受城市烏弗瑞克所壓迫和歧視。她決定離開泰爾‧菲爾，往天際出發。她期待這次旅程，除了讓自己得到更多的經驗，也希望找到更多的同伴幫助自己。

果然巴寫D故幾有用心
有冇諗過開個blog講？

懶

識唔識作英文?
識果條鬼仔好忙成日罷工

可以幫下你嘅

冇乜新衫

依套好似唔錯

然後要去風盔城挑戰烏弗瑞克嗎

襯你多D

無人睇故

諗緊點樣battle

準備緊第7個角色

想問點樣先可以令大髀唔會穿出條裙 ？

第７號角色—Ardaelyn(阿達尼恩)，Bosmer Assassin

Y'ffre guide me

我諗起我都係啱啱好7個

打算整夠10個, 一個種族一個

From-Deepest-Fathoms(來自-深-幽)/Tul(圖勒)—亞龍人—蠻戰士

—May the Hist aid me!

Daro'zah(達羅'薩)—卡吉特—偵察兵

—May you walk on warm sands

鉗你隻腳

最後成十條友走去打隻蟹(咁啱個附近有騎士, 我, 虎人商隊眾X4, 保鑣X3一齊經過嘅有錢人X2)

怨念好深

第一張靚

影影下相無拿拿喺個天跌左條龍落黎

天譴

我個下黑人問題左

獸人都唔知整男人定女人好
本身打算男角同亞龍虎人三條佬獨立一張相
一轉男人d preset樣衰到呢

女角之前用左唔知咩replacer 搞到件重甲好暴露 冇左以前整個隻嘅感覺
聽日再整
順便聽日打下一篇故 你地想睇邊個？混亂邪惡亞龍人定其他囡囡

男獸人會好D，不過個樣真係好L臭串
梗係囡囡先啦

下個就介紹主角啦

梗係男啦
你整咗女唔好番黎見我

笑咗

諗緊我d角色嘅嘅陣營九宮格
守序善良：布萊頓
中立善良：木精
混亂善良：帝國人

守序中立：黑精
絕對中立：虎人
混亂中立：紅衛人

守序邪惡：高精/諾德
中立邪惡：獸人
混亂邪惡：亞龍人

大概係咁

紅衛人嘅歴史似混亂善良多啲

呢到講嘅係我個紅衛囡囡

睇漏左
咁快啲出埋其他嗰啲故仔啦

如果係我個七人眾既話會係混亂中立同守序邪惡多

btw果然係講故佬本人，出故快狠準

主角都唔介紹得，故不成故喎

佢應該講緊獸人

eso特價

嘩屌你5折
終於係黄金版啦ching

仲要史低

大個咗有時間raid反而冇心玩mmo

Bagabagorn Bogagol(巴加巴格朗‧波加高)—獸人—巴薩卡

以前夜晚要靜雞雞開機偷玩

屌
咁正嘅?
Skyrim嚟?
有冇save檔 ?
我要玩

ESO 新手初黎報到
想問inventory space 除左用錢買之外仲有無方法拎到？
依家得60位真係唔知點好 新手又無乜錢買位

新手儲錢開啦
新手嘅錢主要用黎開袋位/開銀行
最重要就買隻馬騎

馬1日可以升1項技能，其中一個係加1格背包位置

????????

估唔到你鐘意獸人

有好多野你都估唔到

《羅倫德傭兵團》背景介紹

原本是泰姆瑞爾的一個地下傭兵團隊，其成員分布在落錘省，希羅帝爾，黑沼，以及天際，以希羅帝爾為公會大本營，工作以刺殺和盜取情報為主，

與黑暗兄弟會不同的地方在於刺殺對象只在於權貴，通緝犯，政客等有背景人士，但作風低調，手法非常俐落，不會留下半點痕跡，關於他們的事跡也只僅限於在旅店的人們口耳相傳。

由於戰爭和成員持續流失，在數十年的時間內開始分崩離解，直至最後在天際的分部亦遭受梭默剿滅，刺客團的存在從此在時間洪流之中銷聲匿跡。

轉眼間就過去三十年，現在的羅倫德傭兵團在天際由阿貢爾人羅泰洛斯重新建立，帶領著少數僅存的成員，在龍禍與內戰的時代之中形成一股全新勢力

羅泰洛斯 (團長)
種族:男阿貢爾人
職業:刺客魔劍士

艾瑟倫.瑪菲爾
種族:女諾德人
職業:刺客魔劍士

巴菲瑪.落日
種族:男諾德人(狼人)
職業:刺客戰士

娜塔莎.艾羅納
種族:女諾德人(龍裔)
職業:刺客戰士

分支:白色部隊
一群由極端訓練培育出的精英，他們沒有屬於自己的名字，以代號稱呼，每個代號以繼承方式傳續下去

實際上，他們就是等於刺客團裡有理智的殺人機器，除了完成任務，對於任何會阻礙任務的因素一概排除，甚至包括平民

由於並非每一個人能承受心理與生理的極端特訓，因此數量稀少的白色部隊成員並不是隨便指派，只有一些特殊個案或者極度危險的工作才會出手，而通常只需要一個人單獨執行己經足夠

但經過剿滅之後，剩下三個僅存成員流浪在天際之中，在失去效忠的對象後，尋找著自己的去路

(右三)
信使
種族:女帝國人
職業:輕弩刺客

幽魂
種族:女帝國人
職業:刺客魔劍士

木偶
種族:男高精靈
職業:刺客法師

今晚更新一個角色

Zenosha
斯諾莎

斯諾莎可以說是天際最令人懼怕的角色，不僅僅作為一個火電雙修的戰鬥法師已經足夠使她成為一座"自走式炮塔"，戰場上那冷酷無情的殺人手段讓人膽顫心驚。而且，她不僅僅是一名戰鬥法師，更是被先祖神洲委派前來天際執勤的梭默首席判官。

金鎖匙
斯諾莎出生在微光城外環境優美的玫瑰崗(Rosefield)的一個大莊園裡，這是一個富裕的家族。她父母是來自夏暮島首府阿琳諾的學者，父親在梭默於第四紀元堀起之初被招攬進入組織之內，是目前梭默幾個重要的元老，而母親則是梭默軍團的教官，在學院中指導學員研習毀滅系魔法。她出生時母親正在玫瑰崗的莊園裡靜養安胎，而父親彼時遠在大海另一端的西羅帝爾，與矛盾重重的上司Lord Naarifin合作著，在斯諾莎出生那天，神洲的軍隊完成了帝都的攻略作戰。鑑於與自攻下敵軍首都後日益膨脹的上司有不和，他以女兒新生為理由調職回到了夏暮島進行後勤工作。斯諾莎救了父親一命，失去副手的Lord Naarifin驕兵必敗，最終被帝國逆轉，自己也被吊死在白金塔。

年少成名
因為斯諾莎間接救了自己，父親對她極為寵愛。她和自己弟弟一起被送到了阿林諾最好的學院學習，姊弟除了展露出極其優秀的天份和實力外，也培養出深厚的感情。她在十六歲那年已經是阿林諾其中一個有名的戰鬥法師了，父母同是梭默的成員使她和小一歲的弟弟一同被破格收錄進入學院之內。在母親悉心的教導下她成為一個強大且優秀的戰鬥法師，父親也視她為自己退休後的接班人，在梭默軍隊內也成為了一個冉冉升起的新星

雲息城城主
對她來說，在學院最大的收獲除了奧法學識以外，更加在於能夠相依的愛人。她的美貌讓她在男多女少的學院裡引來了不少的狂蜂浪蝶，面對著那些幼稚的男生，除了自己弟弟外她一個都看不上眼。但就在學院裡她認識了自己最好的朋友，薇拉奈恩(vilanirn)。薇拉奈恩來自島上最高的伊東尼亞山上的雲息城，同是一個富家子弟，父親亦是在梭默工作的官員。相似的背景使二人很快成為了好朋友，在學院裡形影相依的，慢慢二人間更萌發出愛情，在畢業那天斯諾莎大膽的向薇拉奈恩告白，二人相戀後也在斯諾莎父親安排下成為了工作上的拍檔，一起巡察神洲領土。相戀四年後結婚，斯諾莎也得到了神洲的嘉許，成為了雲息城城主

海外執勤
天際是一個遙遠的土地，文化，天氣等各方面都和夏暮島截然不同。為自己血統和身份地位而自豪的斯諾莎起初有點抗拒這個任務—和那些骯髒低劣的人類接觸，這對她來說有點反胃。但畢竟這是軍令，她勉強的帶上了薇拉奈恩與弟弟夫婦一行四人前往天際省執勤，審判那些不盡責的官員和那些愚蠢至極的塔諾斯信徒。

睇黎就係紅髮妹既勁敵
btw，又有愛情線

我依家三個角色大致分為
家道中落遇人不淑
家道中落但遇到貴人
人生贏家

條馬甲好好J

個個等你出故

準備好了

Po圖無人應
繼續深潛算

推錯post
新手求教
琴日係Steam買左原版skyrim
裝完巴打頭post推介個幾個mod就ctd
係衰邊樣

steam 依家賣嘅係se版，頭版個d係原版mod緊係ctd

買左舊版本體咋

買左依個
BTW 玩se打支線已經撞到卡任務
個任務人物卡左係水對話唔到

係咪無DLC SKSE

skse nmm都有

舊版冇dlc?

DLC?

三個都買左

放個mon list上黎

你個大波妹去左where

你又想睇呀？

有冇用loot排mod?
就咁用冇排列好易爆炸

一係轉MO

屌，點解第1頁唔教D人用loot
明明loot排列又易用又排得最準

冇
但我估唔會淨係依幾個都搞到CTD掛

開番Dmod再拎去loot一loot
我建議你再down埋D修正patch,萬無一失

未更新fnis?

睇黎將軍巴 笠冬同手長絲喺我潛水期間都一齊潛左

最後一個角色
—大波妹Dragonborn

邊撚度大呀

背多芬

收皮啦佢又唔係你個隻乳牛

貼兩張圖先，瓦拉娜去左拜神

青頭仔

SORRY，你個隻係異形

唔通ipad先正常咩？
我地品味唔同 Sorry

Anskir the War-Maiden
戰爭少女 安絲姬爾

安絲姬爾在東天際是家喻戶曉的少女，突別是在風盔城的諾德人，他們都非常的喜愛這位二十出頭的少女。但在西天際的情況稍微有點不同，她在那邊同樣也非常的受歡迎，她每一次在西天際出現都會引來很多壯男前去—不是告白，而是為了爭奪她的首級。帝國為安絲姬爾的人頭標上了與風暴斗篷叛軍的頭目烏弗瑞克接近的二萬塞普汀的懸賞，僅僅比他少一萬塊。作為風暴軍隊最有影響力的將軍，她希望有一天能帶領天際省擺脫腐朽的帝國的控制。

戰爭孤兒
安絲姬爾是一個孤兒，她不知道父母是誰，從睜開雙眼那一刻鐘她已經無依無靠，被狠心的父母拋棄在瑪拉神廟的樓梯前。所幸的是她天生有一張標緻的臉孔，在裂谷的孤兒院總有一些暗戀她的男生會保護她，不使她被其他人欺負。這段時光非常非常漫長，孤兒院的生活並不好受，那個桂羅更是讓她極度反感。但她知道自己沒有選擇的機會，她羨慕那些黑荊棘家族的富家女能天天穿上不一樣的華服，間中來一次說走就走的旅行。忍耐是她唯一的選擇，諾德兒女連極度嚴寒的天氣都能忍受住，這又算得上什麼？

投奔風暴
十六歲時安絲姬爾離開了孤兒院來到了風盔城的貧民區安頓下來，一直以來在裂谷學來的一些偷雞摸狗的行徑讓她也儲到了一筆能剛好買下一個蝸居。她開始鍛鍊自己的武藝，她討厭那種偷雞摸狗的行徑，以前只說是為勢所逼，現在獨立生活，總得學會保護自己，特別是在天際這種弱肉強食的世界。4E201年，她加入了風暴斗篷的行列，往戰場前進。

女武神
在前線不輸男兒的勇氣讓她在士兵之中有很高的聲望，每次她回到後方療傷時床邊都總會放滿了各色的鮮花。除了那些前線同一隊伍裡出生入死的弟兄，也有偷偷喜歡她的士卒，還有那些像看到白馬王子一樣的後勤女兵，儘管諾德大漢不識溫柔，但安絲姬爾總能感染他們，鼓舞士氣。安絲姬爾是戰場中最艷麗的一朵鮮花，戰爭少女的外號在敵我雙方間流傳開去。

風暴女王
烏弗瑞克也看到了這位在軍隊中頗有聲望的少女。他把安絲姬爾帶到了自己的身邊，他看到了安絲姬爾的領導力和號召力，安絲姬爾迅速成為了風暴軍中除烏弗瑞克外的第二把交椅。隨著戰爭的進行，安絲姬爾仍然活躍在前線的各處，揮舞著她的重劍，指揮著她的士兵，驅逐那些帝國殖民者與邪惡的梭默軍團。多次被神洲的判官重創的她希望終有一天能在戰場中擊敗這個敵人，奪回這片土地。

冇人理

證明風暴不得人心

冷傲女士，幽魂

收割者
來自白色部隊，名叫「幽魂」的神秘女性，長期帶著一個金色的雕刻面具和掛在腰間的金色佩刀行動。
其行蹤猶如名字一樣飄浮不定，專長收割生命，可以在敵人發出慘叫聲前斷氣，並且精通人體結構，甚至能夠見血封喉，是一等一的暗殺專家

不死之身
幽魂是白色部隊之中唯一一個具有理型上師(Ideal Masters)力量的刺客，繼承幽魂的人會得到一個名叫「幽面」的神器，於石塚魂圈打造，一件以「靈魂」本身打造出來的法器。戴上面具時候會擁有超越常人的感知及速度，繼承者更加能得到永生。

而作為無窮力量的代價，就是自己靈魂一半分割出來，再由黑暗力量填充，過程中有可能令繼承者靈魂遭到反噬而被面具殺掉。儘管如此，歴代幽魂從來不缺承繼者，光是永生的力量，己經吸引刺客本團，以及其他不速之客的注視

殺戮機器
本名不詳，自身過去己經因為面具力量完全磨滅，性格冷酷無情，卸下面具後有著紫色的眼晴，會不擇手段地獵殺目標，毫不關心除了同為白色部隊之外的人，但意外地會很尊敬強大力量的人。對精靈抑或人類無感，風暴斗篷的軍官抑或帝國的梭默政客都是她的刀下亡魂，因此無論哪一派的人，都對她恨之入骨，現在為全天際省擁有最高賞金的通緝犯。

身份變幻無常，擅長迷惑他人心智，經常以法術偽裝成平民，旅客等混入城市之中，雖然外表與普通人無異，但她並不需要通過魔法，能夠直接感受到人的靈魂，可以一眼分辨出吸血鬼等不死生物的存在，因此沒任何被盯上的人可以逃得過幽魂的追殺

終結
自從刺客公會沒落之後，在作為最後一位幽魂,她渴望著有一個能夠摧毀面具力量的人,於是一邊旅行一邊承接自己最擅長的刺殺工作。最後她的腳步來到了天際，當第一次遇上傳說己經復活的龍時候，她知道要找的這個人，或許就在這個雪境國度之中

我已經有幾個角色連接起黎
玩玩下愛的大冒險條囡話要去風盔探其他黑精
龍裔可以同瓦拉娜見面

冇所謂嘅

crossover incoming

幽魂幾型

多謝

sor我最近突然覺得跳舞mod好好玩, 走去錄左d片

同埋雖然無出聲但其實我追曬虎巴同隊短巴d故

跳舞mod好L正但我完全唔識裝，求教

忠實讀者

裝familiar face真係正

開始鐘意件衫

sse睇trailer明明好撚靚 點解我一d都感受唔到 已開ultra setting

裝enb 啦

無人理

唔想畫面太重味精 有咩enb推介 而家玩緊elfx+surreal lighting+reshade銳化

碎料

呢套甲就似樣喇

難得冬仔讚我

乜撚野馬甲線對我完全無吸引力

入手左黃金版
今晚玩下，求繁中化

之前講過無

無人推po

冇人睇我文

我相信有cdrom睇架

嘻

好撚努力down緊上古online
60gb

60GB

仆佳點解會頭己側

56K

Ardaelyn
阿達尼恩

阿達尼恩是來自瓦倫森林的居民，她是一名非常虔誠的伊符瑞信徒，她一生都盡力堅守著那條在外人看來有點瘋狂的律法：綠約—不砍伐任何一棵瓦倫森林的樹木；只吃肉，不吃任何以植物製造的食物；不濫殺；不讓屍體腐爛，殺敵後必須吃掉對方的肉。作為先祖神洲領土的居民，她毅然加入了先祖神洲的偉大行列—作為神洲的刺客向那片與綠油油的故鄉完全不同的白色國度。

天生弓手
波斯莫與生俱來就與弓箭有著很好的親和力，阿達尼恩從小展現出比同齡的小孩高明且熟練的箭法，父親作為瓦倫森林核心要地古根城的衛兵，他對於女兒天生與箭有緣很是期待，儘管家境不怎麼富裕，但作為父親也盡力把最好的給予女兒，把她送進了能力以內最好的箭術學校學習。

努力成就一切
阿達尼恩沒有讓父親失望，她一直都竭盡全力的學習和訓練，為的就是不辜負父母的期望和栽培。儘管不論在瓦倫森林的訓練所和梭默的學院中她都不是天資最聰穎的一個，像是學院那個最受歡迎的傲特莫大小姐般天資，家境，外貌能各方面都優於自己的都大有人在，但她憑著無比的毅力，終於成為了先祖神洲正規軍隊的一員。

百步穿楊
在梭默軍隊裡面比學院更加深不可測，那怕是學院最優秀的畢業生都未必能夠馬上謀到個高薪厚職。要成為梭默的刺客軍團的一員，光是努力還不足夠，而
阿達尼恩在不停的鍛練之中也漸漸點亮了不同的技能。長距離百發百中的箭術是她的絕技，近接戰時的反應力和拉弓速度更是讓她在軍團中脫穎而出的關鍵。終於，她成為了梭默第二批派往天際潛伏的一名刺客。

忠心耿耿
阿達尼恩在任務中總是能夠遠距離狙擊敵人，儘管很多時候必須違背綠約浪費屍體，但她為了組織也默默的以更多的禱告去彌補自己的"罪行"。在天際，刺客軍團迎來了他們的新任領導人—和阿達尼恩同期畢業的傲特莫，判官斯諾莎。儘管高傲的斯諾莎早已忘掉這位不起眼的同學，但阿達尼恩對此沒有怨言，只是一次又一次的努力完成她所委託的任務，她希望有一天能加入到斯諾莎的小隊內，不僅是為了爭取上遊的機會，也更希望能夠保護這位恩人—斯諾莎有意無意的曾在學院裡幫助過自己，更狠狠羞辱了那些欺負自己的人。

DL完仲要更新 冇記錯ESO有90GB

睇文啦

D drive淪陷

屌你1TB HDD咩？
利申:275GB SSD+1TB HDD

應該唔駛嘅，7,80差唔多
睇文啦

冇人想知你幾多
唔駛專登利申

講笑啦加多90GB仲有百幾GB剩

屌你 用黎裝AV架？

唔係，我D PCgame全部都放D槽

on9 半夜打文冇骨睇

梭默刺客,放馬過黎啦

我又想幫Sia講故

有果句講果句

依~~

冇甲骨文睇

美服？

好想去電腦節
但無錢再買野 只係想睇鬼妹

梗係NA啦，等你carry

話說eso意外地順，完全唔lag

咩spec

名？

個BRUMA係咪四代地圖？

只係其中一忽

全新故事 只係用佢一忽仔地圖？
幾多GB

佢應該未完成，bruma 只係4代cyrodiil 省最北嘅城市，其餘8城包括imperial city帝都，東部重城cheydinhal，西部大城chorrol，最西邊三大繁榮城市Anvil Kvatch Skingard同南部嘅窮城bravil 同新移民城市leyawiin

我見到地圖d 標記其實已經伸延到cheydinhal 同chorrol，而d item 亦有其他城市嘅守衛套裝(材質未整)
所以bruma 只係話比人聽呢個project 仲run 緊

咁洗唔洗四代Game本體？幾多GB?

應該兩gb左右唔係太記得
四代唔駛

睇你地圖BRUMA好靚 裝左ENB定本身咁？

enb

BRUMA mod都有DLC?

佢個mod 叫beyond skyrim
我留意左好耐，佢地打算做晨風高岩等等一大堆地方，但cyrodiil 相對完成度較高，而bruma 只係part 1

係steam俾你
話說布萊頓玩聖職定法師好

即係個ENB係Skyrim同BRUMA都用到？

布萊頓法系老三
論全面不及高精論爆發不如黑精但比較平衡
黑精龍騎最高爆發但d續航
高精法法暫時係綜合最強
而布萊頓就比較平均，續航唔錯

只要行法系其實咩職都冇所謂
聖騎當前版本頂裝難砌，但能奶能坦能輸出，自保能力高
法師一直穩坐頂端，頂裝唔難砌，上手容易，控場脫離追擊技能都有，但pvp單對單保命能力一般

bruma 係mod黎

咁即係黑精龍騎起手可以有最高爆發但冇續航力
布萊頓法就可以玩持續爆發，Ok明既
但話說我依家呢隻係諾德夜刃，係咪唔多掂

你點解會諗到用一個大漢黎做刺客型
諾德定位係坦為主
物理法師玩大劍都會用諾德

物系夜刃揀貓人紅衛獸人更佳

不過當然冇話唔得
只不過係同樣配置下有少少輸蝕

咁即係你個ENB係只for BRUMA啦

???????????????????

咁即係點呀？

乳毛你係咪咁蠢
你裝summerset isle 裝bruma 裝4e morrowind 同裝d劇情任務mod都係base on skyrim，呢d拓展類mod全部都係係天際地圖外再加新地圖，好似dragonborn dlc 咁，你去索瑟姆駛唔駛換enb???????

乳毛真係稱定咁1001

屌你解釋到1999咁仲話我唔到
依家啲90後

on9
你睇下有冇人會問你d 咁1001嘅問題

唔比你人問問題呀？

1999
咩叫唔比你人
又1001又稱定，唔知邊個1999 d呢

屌你老母根本就借啲二屌鳩我
咁算囉 我深潛

玻璃心

真遊玩用ENB
(深色返哂但順到pk

呢排掛住影囡都冇乜影風景

一到禮拜六日就冇人

屌 見ps store有平就買左 岩岩上steam睇原來仲平 仲要pc有mod玩 好撚on9呀

ps se版好似都有

就係買左se 但係有pc咁多咩(sexlab果d)

有mod,去B社官網姐

唔該哂巴打

ps版有無咩mod推薦/必裝

老老實實我真係唔知，冇上過B社官網睇過

呢到應該pc 撚多

Ps版只可以用skyrim入邊啲素材整mod
所以可以裝嘅mod其實好少

米水掛住追風

你篇嘢我有睇架，啲圖我都有save低

想問le張圖用咩enb同Lighting mod

tkv 4.25 high

話你唔入黎推post姐
風post學到野

隻enb 叫tkv

google左幾版都冇dl link 咁神秘既

tkv 1.25後不公開發佈
你想要普通版定高級版

我要你嗰個版

晏少少up

結果我都係去左玩高精法

啱呀 加入神洲

虎巴一抽就中坐騎咁歐

係一千年前既事啦
(skyrim同eso既時間線

咩表情？

隻閃幾錢

299

好抵呀

有冇dva

其實諗緊好冇買埋小美陪閃閃

惡魔

輪到我去行bruma

根據外電來源指出，Bethesda 的網頁頁面似乎透露了該公司正在進行一項計畫：關於開發《冰與火之歌》的遊戲或是一連串相關計畫；Bethesda 曾經開發像是《異塵餘生》、《上古卷軸》等知名遊戲作品。

該頁面最早出現在美國零售網站 Target，隨即被轉貼到 NeoGAF 網站上，頁面標題顯示了＂Bethesda：Game Of Thrones＂，該網頁上的標籤以及類別都指出這是一款主力產品，值得注意的是，這個頁面沒有直接證據顯示這是一個遊戲的開發計畫。

從《上古卷軸》之中，泰姆瑞爾大陸中曾出現龍族與仇敵間的戰爭場景來看，Bethesda 被許多人視為是最適合製作並重現《冰與火之歌》的公司之一。當然這僅只是推測而已，不過Bethesda 的 Todd Howard 在上半年時曾經透露，Bethesda 正在開發兩項非常大型的計畫，該計畫的規模比原先設想的還要更加龐大，因此更加讓人好奇這之中是否有所關連。

如果傳言屬實，這將會是繼 2012 年由 Cyanide Studio 及 Focus Home Interactive 開發的《冰與火之歌：權力遊戲》、終止開發的線上遊戲《權力遊戲 Online》及《冰與火之歌 : 權力遊戲 第一季 完整版》、《冰與火之歌 : 權力遊戲 第二季》後的《冰與火之歌》最新系列作品。

張枱咁熟面口嘅

肥美

小心盪失路

B社玩冰火

米水追完風

個風打完啦

禮拜六又黎

聽日恢復寫故
希望有人下左啖氣就返黎睇我d囡囡

條友走左去巴哈版

真係冇人

個個都比我捉曬去eso

乳毛陰魂不散

魔鬼嘅化身

近排中意玩sombra

晨早估到
之前討論冰火有Esbern比人話離題

佢又嬲架喇

而家見到腦魔icon就諗到佢

佢係到mon post 越mon 越嬲

梭默狗係咪都殺人

抵殺啦

From-Deepest-Fathoms / Tul
來自-深-幽 / 圖勒

圖勒可能是這片冰雪土地上最低賤最卑微的一群人。那些無依無靠的諾德孤兒尚能靠後天努力打出一片天，那些沒法入城的卡吉特仍可靠行商賺得盆滿缽滿，更別提那些高貴的傲特莫了。一個流落異鄉的亞龍人，僅僅靠著為東帝國公司在碼頭打工賺來的微薄薪水維持自己和年老病重的母親的生活。備受壓迫的圖勒將要從深淵中歸來，替祖輩復仇。

大將之後
紅年之後晨風一片混亂狼藉，遭到了丹莫長久以來奴役的亞龍人開始了革命之路。南部長年以販賣亞龍人奴隸為主的德萊斯家族首當其衝，大片家族領地被亞龍人掠劫侵佔，圖勒的祖輩就在其中。亞龍人差一丁點就拿下了晨風首府哀傷之城，圖勒的祖輩就是最勇猛的一員。4E 180年圖勒從蛋中破殼而出，成為了部落的新成員。

野孩子
童年的圖勒是個野孩子，在故鄉的沼澤間與巨蜥搏鬥，和那些蟲子打交道，在危機四伏的沼澤之中求生。朋友被巨蜥吞噬或是死於昆蟲的包圍下早已不是閒事，所以圖勒在少年之時早已成為了一個戰士，一個能夠肆意揮舞巨斧的蠻戰士。圖勤是沼澤的孩子，無情的大自然磨練出一個冷血狂暴的戰士。

流落風盔
大自然險惡，而同種的心更惡。一次部落沖突中，圖勤的部落被摧毀了，他失去了自己的父親，當時負傷的他沒辦法踏上戰場保衛家園。這使他無顏面對其他一起逃脫的部落成員，他帶著母親來到了天際，重新開始新的生活。但隨著烏弗瑞克繼承其父管治風盔城，他和年老多病的母親不得不被逐出城外，在破舊的木屋中居住。

浪跡天涯
母親時日不多了，圖勤知道自己終不可能陪伴在則，他用不少的積蓄委託了一個在其他城市的酒館打工將要回黑沼澤的同鄉把母親帶回去故鄉，好讓她死在故鄉裡。而他自己，他知道這種看似安穩的生活不是自己應得的，不知得等到何年何月才能離開—他殺死了管工，擊斃了一個前來調查的警衛，逃出了風盔城。他知道，自己將會被通緝，但這是他唯一的路，也是他要復仇的唯一方法。

之前遇到
條屍比我玩左幾日
殺我吖嗱

來自-深-幽 / 圖勒
所以佢叫圖勒，咁來自-深-幽係乜野

另一個名
亞龍人個名多數係一句phase 黎，咩makes-much-love，Swim-at-night，See-All-Colour
我咪整個別名比佢

但來自深幽似稱號多D

但呢個先係真名

我近排買咗eso
你地有無啲咩溝通途徑？（discord, telegram)

暫時未有人開
呢個post同隔離post都可以討論下，有咩都可以問

隔離post
因為我就唔係好想做大佬 你地有興趣搞公會搞discord tg就搞

上古卷軸DIs群

Tul呢個字點樣發到勤呢個音

成個連登嘅上古post都係你做樓主
點會唔係大佬

勒 唔係勤

但係都冇勒字音，應該就咁圖一個音
除非係Tul' <--- 代表變音，好似係

搞乜鳩group 到時又成班mk仔小圈子

好似係你之前搞左個telegram先㗎啵

冬仔仲記得有呢樣嘢

一回歸又心

樓豬俠之強勢回歸

mk囝又搞事 成熟d啦屌

Any graphics mod?

開sem未

想請問各位巴打如果想玩 skyrim 單機 加dlc 買邊個版本最好?
重裝版係咪都有mod?
我睇完頂帖都唔係好明

今日冇堂

你想玩mod最好買原版
只求穩定玩+少少mod就重置

一定係Skyrim - Legendary Edition 不過最近好似冇得買

原版steam係咪無？因為我見steam有個好似原版既
個名係The Elder Scrolls Official Site | Skyrim
呢個係咪原版？
佢又無special edition 果個字

我問有無Graphic mod無人理

kenb
自己搵下4k囉
呢到冇人夠你勁有1080所以咪冇人理你囉，啱唔啱聽呀

大把人用1080ti啦

玩minecraft 都lag就唔好用graphic mod喇

裝咗個8K skin，放啲圖上嚟比較下先再講啦

我玩SE版 唔想搞到原版

4代頭身d色差嚴重到唔想玩

有幾嚴重呀

屌 果斷放棄原版
聽日著手玩SE版
SE版用唔用到8GB vram同多核心？

冇影, 你幻想下塊面係油淋淋反曬光嘅肉色, 個身D皮膚勁白
有D誇張到上面綠色下面肉色, 上面啡毛下面藍毛毛

話明SE版梗係得

認真？SE版用唔用到MO?

大家都有新衫鳥

聽到都打冷震
仲重口味過鮑姐

娜姐套衫勁型

Laeyn Valrose
萊茵·瓦羅絲

萊茵大概是天際裡邊名望最高的神洲人員了。和她那位邪惡無情的主人相比，萊茵更加的體恤諾德人的情況，在單獨執勤時她有時候也會隻眼開隻眼閉的放過那些可憐的諾德婦孺。她是一個強大的聖騎士，儘管對著普通人她會心軟而手下留情，但對於魔族或是死靈法師，她一個都不會留下。

無憂童年
萊茵在184年在匕落城出生，她是一個商人的長女，雖然父親和他家族運營的商隊經常在外行商，但父親總是給她帶來了各式各樣的玩具和禮物，從小她就對匕落和高岩外面的世界充滿了期待。她母親也知道了她的志向，萊茵開始拿起了父親帶回來的刀劍匕首，穿起那套笨重的盔甲，為日後出外冒險鋪路。

聖騎士
萊茵是斯丹達爾的信徒，匕落城的祭司係佢16歲嘅時後送左一套附左魔嘅盔甲同劍比佢，作為完成契約同朝聖嘅獎勵。得到左聖靈祝福嘅萊茵此時已經遊歷過高岩好多不同嘅地方，甚至天際嘅瑞馳，髂灣對岸落錘嘅哨衛城等等都留下左足跡。或者呢個係遺傳，父親熱愛在外旅行經商嘅性格遺傳左落萊茵身上，而萊茵選擇左一條同父親相似又截然不同的道路，她執起了長劍和盾牌，踏上了冒險之路。

可信賴的主人
神洲的判官正在前往天際的路上，她在西羅帝爾遇上了正在保衛村莊的萊茵。村莊死傷慘重，除了萊茵以外所有能戰鬥的男人都幾乎死絕。判官不理解萊茵的眼神為何仍能如此堅定的面對來勢洶洶的吸血鬼小隊，但她知道這是她那支法師小隊所需要的前鋒。判官和她的從者手中施放的火焰把吸血鬼們燒成了灰燼，萊茵對於自己沒能好好保衛這條自己寄宿了幾天的村莊非常自責。她選擇了眼前的那個強大的法師作為自己的主人，雖然她是一個對著敵人毫不留情的屠夫，但萊茵知道憑藉自己的信念，還是能夠拯救到一些人，儘管和主人的理念截然不同，但她仍然是判官最信賴的前鋒和下屬之一，而判官也是她最重視的人。

最新登場嘅係最後生嘅布萊頓蘿莉聖騎士

應下我

個個都咁勁
雅bb就連Artu都保護唔到

佢要求高，揾左好耐下

唔岩佢心水會唔會隔住個moon斬你

娜姐平時都係個斯文女士，唔係郁下就動武既人
(但會啤到你恆一恆

Laeyn都保護唔到條村

有冇發現判官好大勢力，自己本身一拖3，從加埋木精同布萊頓跟班

用se 版mo

巴打d剪影故事全部都好正 好想將佢整成片

多謝欣賞
整成片難d，有時唔係咁易搵到d地方取景

大製作

虎巴有冇用familiar face

之前用過

用呢個黎整角色同角色見面嘅情景

好L麻煩

qué onda

Branya
巴蘭耶

有這麼一個故事，在天際的野外除了冒險者，猛獸，巡邏中的帝國兵或風暴兵，執勤中的梭默官兵，還能看到一個紅衛遊俠的身影。沒有人知道她為何來到與家鄉落錘截然不同的天際，她的身影往往出現在被猛獸強盜包圍的冒險者，平民的眼前，為他們擊退那些敵人。

皇冠派血脈

巴蘭耶出生在阿克里爾沙漠的黃沙之中，她是紅衛皇冠派的一個家族的次女。
4E179年，巴蘭耶剛滿一歲時她那剛剛成年的兄長被徵召到了戰場的前線抵抗入侵的先祖神洲大軍。一年後，戰爭尾聲時她失去了自己的兄長，年幼的她並不懂得死亡的意義，但看著兄長傷痕累累的屍體，她決定要和兄長一樣成為一個戰士，年歲漸長的她開始展開了自己的軍旅生涯。

沙漠遊俠
就和很多紅衛戰士一樣，巴蘭耶獨自一人踏上了穿越沙漠的旅途。從哨衛城出發，一直穿過沙漠，到達位於斯卡芬的武德之殿，古代劍歌者的訓練場。本來巴蘭耶可以帶上一至兩個同伴同行，但她選擇了獨自出發。因為她知道，自己的兄長就是被同伴背叛的，她不相信所謂的同伴。

紅衛戰士
成年後的巴蘭耶正式加入了紅衛軍隊之中。不過性格怪異的她常常與隊友發生衝突，只是她有著比其他同齡的士兵更強的實力，棄之可惜，因此軍隊長官都對此頗為頭痛。於是，巴蘭耶被獨立編入了特殊部隊，被調派到大陸各地進行任務。但她心中最渴望的，是有一天能被送到夏暮島打敗那些曾經奪走自己兄長的精靈。

皇冠派密探
巴蘭耶不下一次與精靈們進行沖突，西羅帝爾的安維爾城監獄是她出入最多的地方，她總是能從那些守衛手中劫走那些被逼害入獄的犯人。梭默都對於這個紅衛少女頗為頭痛，但為免再次與落錘開戰也沒有太過集中力量去追捕她。4E201年天際爆發內戰，巴蘭耶被委託協助正規部隊追捕一個背叛者，把她押送回落錘。但巴蘭耶對此不太在意，但她還是踏上了往天際的路，因為她希望挑戰那位強大的神洲判官。

留名遲D睇

天際最強嘅女人

係邊個嘅氣可以令判官回頭?

果然巴新相好靚有進步

係咪cos海姆

次次都殺佢

兩邊都想殺佢

Daro'zah
達羅'薩

在天際省穿梭的卡吉特商隊中都有各種的卡吉特，負責修理的，也有負責交易的，而他們最信賴的必然是他們的同胞護衛。這些護衛擔當著重要的角色，儘管他們也會消耗補給品，但對於手無搏雞之力的商人來說，他們能在路上阻止強盜和猛獸的攻擊，保護他們離開。而達羅'薩是這些卡吉特護衛中最平凡的一個，他沒有獸人的力量，也沒有傲特莫的智慧，他沒有什麼長處，也沒有太多缺點，平凡的他有著不平凡的志願—成為一流傭兵。

平凡之路
達羅'薩沒有在什麼大家庭中出生，家境比上不足比下有餘，對於他的童年，大抵都是只有一個評價：中庸。在同年紀很多同伴都為成為商人或神洲戰士而苦惱猶豫時，達羅'薩依然悠閒愉快的在月亮糖田間遊玩著，成長著。從小他都明白自己技不如人，與其冒險出醜人前，不如低調的甘於平凡，做個普通的卡吉特戰士。

傭兵生涯
達羅'薩很小時候就放棄了學習加入了傭兵團，這個傭兵團活躍在西羅帝爾各地，儘管實力一般，但相對合理的價格使他們也找到不少的生意。達羅'薩在這個地方也開始找到了自己的自信和理想。他很喜歡這份工作，傭兵不受拘束自由自在的生活正適合自己。但他在團中的青梅竹馬塔拉米(Tarrami)不太認同他的想法，達羅'薩和塔拉米在傭兵團的成績差天共地，塔拉米成為了一線傭兵之時，達羅'薩得到了一個正欲動身前往天際的商隊長期聘用，達羅'薩不得不和塔拉米分別，踏上新的旅程。

備受歧視
達羅'薩在天際沒有看到什麼好臉色，除了那些諾德人不屑的嘴臉，他還看過更糟的—那是傲特莫判官。判官那一次幾乎就殺了他，他永遠忘不掉自己不小心把凍掉的湯倒到她的靴子上的那一刻。判官幾乎要把他電得粉碎，只是幸好那對靴子只是＂過時的便宜貨＂，判官都快扔掉的款式。最後只是判官的部下拉住了判官才沒有把達羅'薩的手給砍下來，但達羅'薩也受了重傷。商隊不得不請來了另一位的傭兵替代自己，但仍然好心的留下他休養。

重新上路
達羅'薩傷好後商隊也沒有他的位置了。新的傭兵取代了他的工作，就在此時，塔拉米出現了在他眼前。塔拉米已經是一個傭兵頭子了，在天際有著自己的傭兵分隊，儘管仍然屬於以前的傭兵團，但塔拉米有著更多的權力和影響力。塔拉米其實一直掂記著自己的故友，這些達羅'薩答應了她的邀請，加入了她的傭兵團，為成為一流的傭兵而出發。

大家想毒撚追唔追到女神？

十年長跑

我發現呀判官比我寫到好兩極 自己友=仆心仆命絕對忠誠，敵人=判官食屎啦搵日打獲你
寫到判官對下屬好好又對外人好差

外冷內熱姐
做得呢D職業都係要預左要有兩副口面

BOSS戰FEEL

換左新LOOK

TALOS 信徒=狗

第一張好似渣住結他

呢個高精就有啲仙氣喇

啱啱睇完遊戲台個個傻鳩post
乜撚野老翻又大種乞兒又淨係玩熱門game
鳩唔撘八，睇到面到懵埋

仲要講到1999咁

link please
想食花生

大部分香港人根本無資格打機

佢係講緊之前Life4Dead果D人姐

第一點屌人玩熱門驚
你唔係gamer，打機為同朋友一齊點會理冷門定熱門，人玩就玩架啦

佢唔係冇道理
有D跟風買驚搞到自己中伏果D真係唔抵幫
好似果時D人唔岩玩又跟風買witcher跟住又話隻game點垃圾

有冇大神指點下點令判官有多D妖氣

再西面D

突襲風暴軍營地

咪又係比我地電撚死

傷兵都順手電療下啦

any last word?

紫唇
smoky eyes

比你心肺復甦電番生
多謝

變左粉狀

係度屈卒仔

咪活捉左個小頭目

一隻手指都彈死佢

依家開skyrim都唔知玩咩好，唉屌

寫故
聽日出埋獸人就可以寫龍裔

召喚eso撚返黎

係whiterun随機ctd, papryus log話xmpse weapon scale effect呢個script error, 已經擺xmpse 係最後覆蓋曬上面d mod, 都有用fnis, 仲可以點?

skyrim 有冇可能一隻角色練哂幻刺 同法師

有，我有一隻就係幻刺加法師

不過冇mod情況下係會變四不像

個個都潛曬水

正式收皮

?

返黎一齊開工啦

冬仔玩埋沙灘排球mod咁yeah

奶媽去咗打排球
班隊友可以去食屎

冇奶飲會餓死

Hero always die

揾人理下樓豬D圖啦

樓豬係隊短wo

樓豬 =/= 樓主

隊短係樓主

出GOT
rpg

weapon scale呢個mod本身好多bugs
會搞到把武器時大時細，如非必要，盡量唔好用

避免唔到可以試下呢個bug fix

變態佬啊

堅?
似新ENGINE喎

圖唔知，但應該真係有
b社話今年仲有隻驚公布

冬仔俾人追擊菊花

gay

單眼妹
件皮褸唔錯，虎巴幾有fashion taste

終於有人欣賞單眼妹
呢套本身有超多組件，大至戰士重甲細至淨比基尼加皮褸

好驚

個mod咩名

誰偷下負皮?

照張圖嚟睇，佢開槍應該都打唔中你個pat

等我正皮打返和先

我咁瘦佢打唔中

影左幾張慈慈

陰魂不散既樓豬

名太長唔記得左聽日開機睇返

where is the photo

好似動漫人物

如果武器係太刀會仲似

冬仔買咗LiS bts未
定係睇咗其他人玩先再決定

好似PO過
呢張多D色

Nier 好正
A2 bb

怪怪地

多咗啲sun flare

因為遮住咗

steam好似做緊特價

其實咩嚟

點解度度都見到單眼女

WHERE?

D水好清啊

講未來世界冇晒人類，得返啲機械人形 (好似係)

個景其實係邊度嚟

好似幾年前見過舊作但係係男主角嚟

玩就梗架喇

BUT!咁快買吊自己癮

nier前作先有人類，呢集已經完全死L晒，你見到既都係人形

btw A2又係單眼女

蒙住對眼係咩玩法!

未出齊之前都唔買

代表不能看見真相

正路

深度驚

虎巴

好好笑

單眼妺套衫,有CBBE同UNP版

爆左位

嘩 成百幾ＭＢ，睇嚟真係好多配件
定其實入面有好多套衫

叫冬仔幫你將幾個mods merge埋一個吧
我相信冬仔一定搞得掂
in 冬仔 we trust

絕大多係配件，懶人可以直接用件砌好哂

要將D meshes砌埋一齊唔係咁易㗎
岩岩先學3DS Max

唉
結果成個暑假乜都冇做過

冬仔勁

我淨係bodyslide同outfit studio都未玩得掂

請珍惜瞓到自然醒嘅日子

咩事玩唔掂

nif嘅0同1各自應該用咩設定？
我只係知0係最瘦身型，1係最肥
同埋hdt啲bone weight

bodyslide D設定係睇你喜好㗎啵
點拉都唔會有事
你係拉咗冇效果？

同一套衫想俾埋npc著
但唔想佢跟我個身型
所以另外save開兩個nif檔
入到outfit studio，係唔係要用inflate同deflate去各自save返套衫嘅0同1
有冇啲簡單啲嘅方法

一般D女都係1
唔係好易有neck seam
最簡單係去ck度copy多套衫出嚟
再用另一個身型嘅nif

點樣上ini度改我張display有幾多GB vram?

仆街
skyrim 原版 冬堡學院任 揭開未解之謎 卡bug

呢個任

同呢條友講野會俾個水晶佢
但個水晶冇移交俾佢
任務叫我跟住佢但佢唔行

冇mod 得個漢化都bug

裝patch,plz

依個應該係原來嘅bug黎
BTW,巴打無Display card?個人無影嘅？

my documents，my game，skyrim

我指去SkyrimPrefes.ini改vram嗰個喎

有 display card
但shadow 有會 stutter 我熄左佢

個bug嬲得滯
打到佢冇血
佢又識行

陽光下又有影

請下載非官方Patch

prefes 咪係my documents 到搵 至於點改你另請高明啦都係，我冇研究

上uesp應該有教點搞

屌老味搞左勁耐黎明DLC bug原來係本身存檔有問題
用另一隻又開得到quest，屌

因為你唔愛黎明

對唔閪住

我愛學友

條腿

今日帶著件新甲影相

少有地扮下可愛

都係要有返D女王風範

夜色來臨啦，但總係覺得邊到怪怪地..

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
魔刃的力量，啊哈哈哈哈哈!!!!!!

仲吊唔到你個負皮王出黎屌你

最後個張

變左色

無呀近排爐石興死騎英雄，我又想試下玩埋一份

但我較唔出個隻膚色

娜姐好可愛
明明唔識扮CUTE比虎巴迫做港女表情
你睇佢個樣根本勁頂唔順

艾瑟倫:你都有今日啦，啊哈哈哈

艾瑟倫英文係咩

Eiseln

女人唔係應該用蓮咩？
倫似男人啵

agger

專業漢化人士都認同

最後決定改艾瑟琳

唔多like用蓮

is this 笠冬

法國我差個獸人故未出

爬完D cp終於有時間寫埋

no

等睇

唔好gay 啦

打埋fifa 出

幾型

好似比上一張仲黑左

光影問題

點解無啦啦黑化

農曆七月呀麻，應節換下style

垃圾server

連狗老母輪候區

尋晚諗住打文結果死ser

搞到冇人睇到我po相

係學校唔敢開

唔急放左學先

又死
連狗我屌你老母

你地覺得值唔值

但係有閃閃個嘜頭

屌，講起就嬲
早幾個月60usd 炸
嗰時我未落單
到我可以落單，加到90usd痴撚線
而家睇佢會唔會平，唔平番就退訂

60 USD真係幾抵
而家既話都係等減價

屌你老母 原來我skyrim stutter係關win10事

眨下眼我就110cp

呢幾日掛住食母校花生都冇點升
就660

頭已側
是但啦
緋終於到
但未執好房，之後又冇時間開

開箱文plz

講故佬地位被動搖了

難d
現存有關lore嘅中文翻譯冇一半都有4成出自我手

eso個繁中漢化仲有冇更新
本貓等左好耐

應該唔會咁快
多數等埋大更新一次過

點知本書係你漢化組譯既

我翻譯多數你uesp

你地如果上開uesp 見到有咩題材好玩想我翻譯可以放上黎我研究下

eso巴哈版個個口爆哥原來就係隊短

我邊有咁多時間
不過樓上係一直都睇緊呢啲小說，之後自己譯？
有冇睇其他source 搵額外資料
如果淨係呢啲會完整嘅都幾正

開箱就睇下幾時執乾淨台面
頭先都係放地下影相

Btw
想買埋呢啲
不過要番番d錢

Blizzard d背景故事都肯寫，我最鍾意呢啲

要留番啲錢，冇得買

係呢到搵
類似WIKI, 有好多唔同嘅資料
初代arena到5代SKYRIM, 傳奇牌卡牌表, ESO甚至手機驚影匙相關都有
除左遊戲攻略, 數據等等資料仲有LORE 主版下面唔同嘅內容, 唔同種族嘅語言, 名字, 神系等等都有

近排同鬼佬研究雅bb熟左係咩樣

獵奇

I see
我都想玩電話嗰隻

n年前，nokia 限定

amazon買係咪送去郵局？

通常好輕好細先有機會郵局

Amazon jp 試過一本貼紙簿，10*8 cm，30 百倒，佢用40*15*5 cm 既盒裝住用速遞 我唔知佢地點做倒

Amazon us 通常輕就郵局，有一次電腦袋，一次唔記得乜野

其他都速遞，所以我估呢d書全部都係速遞
有可能因為d 貨物種類，書本型貨就唔用郵局

貼紙簿30頁倒*

專業過taobao
咁米奇巴推介用邊間速遞？

ow art book好重
又磁力貼
好想要

原來你講熟左係熟女左
我以為係煮熟左

.......

熟左理解做煮熟左
好似你獵奇D喎

諗起奴漫城

佢地安排嫁，好似上面d圖，ship from and sold by Amazon 絕大部分都直送香港住宅，未入cart 就幫你計埋shipping fee，當然買多幾樣野，入到cart通常會平左

至於要用集運嘅話我就用過3間，最平係shipbao，但係啲人閪啲囉 好似殺撚左佢全家咁
其餘兩間，叫住A,B先
A貴過B貴過shipbao
AB 睇鋪都係後生啲既、有d mk，但有禮貌，冇shipbap咁多個外國倉
速度就shipbao ~ B > A

我訂左兩本$90

可以我買完同你share 運費，計番比cash 我
我原本就打算買多本睇下有冇人要，冇就收藏
但係而家$90
屌佢老母

冇ctd咩？
奴漫城有冇故睇？

太易ctd 棄左

咁樣用番官方好D
乜原來shipping咁方便
姐係又迫我買

blz好陰濕
等佢減價先
係都買左閃光個jacket先

有冇其他故睇

一打唔駛找

獸人未得閒寫

之後會減？肯定？
會唔會唔再出
有有先例

最終都係開左

除左兩個問題：
printed in China
個面有d反光膠點，似係整得唔乾淨
之外都幾好
不過5本加埋都冇女J

賭J

gay test passed

賭丁
你本身gay想切姐，唔洗咁搵藉口嫁喎

即係過多年先買都得啦

咁中意睇自己切自己

買左閃閃D衫先

熟晒食得

西面

冬仔介唔介意po我個判官姐姐上去你個blog到比外國友人睇下

最近竟然沉迷左比世人稱為垃圾嘅Division
1080開到全ultra 60fps係會沉迷嘅

棄左十年

我係畫面黨

開左vsync lock 60fps

我個fd i5成日話玩依隻Game會100% bottleneck左GPU
我攞住我張圖恥笑佢
BTW,短時間內唔會玩Skyrim 等M$個垃圾win10 patch好先

雅姐一劍劈死你
乜米水中意姐姐？

係sad樣呀

配埋文先上啦

要英文

我覺得係

win 10 玩有咩問題

sÍ

一次過連埋獸人故出

Windows 10 1703更新之後會有部分game出現stutter
但好似話四核以上先會出現依個問題

姐係唔關我d垃圾機事

所以要等M$ fix 如果唔係比你Titan Xp都stutter

Bagabagorn Bogagol
巴加巴格朗‧波加高

波加高是來自奧辛紐姆的獸人，作為巴薩卡，他在天際裡兼職幹著傭兵的工作，賺著能讓他勉強糊口過日子的薪水。但他來天際的原因並不單純，他總是在獸人的營地之間來回奔波，除了為血親們工作，更是為了執行一個追殺任務。

出身草根
出生貧窮家庭的他自小都在親戚家的酒館打工幫補家計。不過這位親戚不太喜歡這位小輩，大概是樣子問題，他犯錯時總是被親戚狠狠責備，只是礙於雙方關係也不好發作把事情搞大。但在酒館，波加高認識了一個比他年長兩歲的諾德姐姐，他一直暗中喜歡著這位姐姐，他知道她是被賣來這片土地，他決定開始試著儲錢，日後帶著她一起離開這個城市。

酒館打手
酒館打手是他後來的工作。這份工作非常適合粗魯的他做，連以前看不起這個窮親戚的老闆都對他另眼相看。那些鬧事的酒鬼總被他打個滿地找牙，他發現這是一個機遇，為了幫助心上人他開始投身在城市裡邊各種競技比賽。然而，當他儲夠足夠的金幣時，已經太遲了—那個諾德女孩已經被人帶走了。

天際尋人
萬念俱灰的波加高一年後離開了酒館，他決定像很多獸人一樣成為一個戰士，同時四處打探那個姐姐的消息。17歲那年，他聽說一個富裕人家全家被毒殺，城市警衛隊懸紅緝拿兇手歸案，疑兇是一個20歲左右的諾德人，波加高很想否定那個可能性，但他知道這兇手很可能就是自己的心上人，因此他決定離開城市，隻身前往天際尋找那個人的下落。

Hail Auri El ! Glory to the Dominion !

Prepare yourself. Here is the inquisitor.

輕鬆一下

出任務以外既時間，hea下hea下又一日

隻enb 咁曚咁嘅

壓縮左，頂

咁路人既

獸族三個角色都係路人黎

其實有啲牽強
見到有個諾德人就話係暗戀對象

呢個諾德妹咪就係冬仔個雅bb

又係一隻兵

呢幾日搬屋冇追po
睇頭兩段就覺得有D奇怪
睇到最尾就即刻知道係crossover緊雅bb
好正
好有got feel
兩個random角色crossover

我諗雅bb個bg果陣都有構思過會唔會有個獸人細路嘅角色出場幫Alkaia
唔係馬後炮

雖然巴加叫Alkaia 做姐姐 但係雅bb其技術上係細個啲
因為獸人短命過諾德人
所以十幾歲已經係成年
而諾德人兩十幾仲係好後生

個巴加一定係姐控嚟！

史實J

又搬去同男朋友一齊住

做咩要手痕去睇下人地拆完包搵到未來ESO CROWN STORE會有咩新貨上架呢
好想買買買

divayth fyr同款魔族甲

不解釋了, shut the fuck up and take my money

亞龍人D衫都幾少布下

雖則自己已經入住泰瓦尼蘑菇塔, 本以為係夏暮出黎之前都唔會對任何新屋有性趣, 但呢個鐘錶城大交合確實令我眼前一亮

再睇返前一兩個PATCH D拆包完來Z社冇忘記我地高精
其實仲有另外兩條裙但呢條最靚

放少左張
阿卡維爾日本風

諗番起我應該一早拎500coin去買時裝好過

呢堆最少700/1000啦

ESO下次終於到你老母夏暮島喇！！！！！ 好感動

終於返屋企

又嚟

好勁

唔係曬囉 on9

咁你貼出黎做乜鳩

佢你問佢貼出黎做乜鳩？
屌你老味 貼出黎都唔得 洗唔洗好似黃子華魚蛋論咁打爆部電腦你先開心

依家啲香港人自己無嘅野 人地都唔可以有
你攞出黎即係=show off

又揀左D新相

強調曲線既新甲

單眼妹-信使

最後一個成員,唯一一位高精靈-傀儡師

大屎忽
不過條腰好怪

有咩唔係好覺

人地貼出黎係話自己終於玩到，你就唔知做乜貼你自己個個跟住加個well咪比人覺得你哂緊命囉，人地覺自己玩到好開心你又貼出黎人地自然覺得你係哂緊自己好撚勁

同埋我有講唔比你有1080咩 三句唔埋兩句就講你張1080又講下你部機幾勁
係啦知你威啦你貼下你d 圖咪算囉成日拎你張1080出黎做乜鳩
你溝到條靚女講兩句又讚下佢大波再講又話佢好靚，第一次可能就話覺得好勁好犀利讚下你，再講多幾次就煩
依到個個都晨早知你1080威威，咁你既然咁勁有張1080咪cap下d靚圖比我地大開眼界囉，學你話齋skyrim post 講乜野硬件，要講硬件去硬件台講啦

定你覺得我用緊960妒忌你呀 不過我真係唔知你以前個張點解咁廢，我用左兩年都用得好開心 至少我依家skyrim 帶住一大班人都影相影得好開心
我都唔知點解你會覺得960 會lag

WTF?即係佢咁貼我跟返佢咁貼show到張display card出黎就要眼紅我？我講幾句一答返一大段都係想掩飾你眼紅我姐
而且我一直有上硬件台 大把巴打PC勁過我 咁我係咪要逐個話佢地
如果係咁我人生咪好唔得閒
而且知你條打靶仔對人唔對事啦

虎巴用緊咩enb
可能睇慣自己用開個enb 對比度勁
虎巴隻enb 係cap完出黎好似好啞色
同埋我見其他個d enb 通常都係會好暗，但你呢隻唔知點解光嘅又唔算光但野外入夜又唔會好暗

你show屎忽得喇 條腰唔啱呀叔我
我繼續深潛算 一陣講多幾句又有人被逼害妄想症發作又話我show off

英文差就唔好學港女用英文加句well 啦 你唔加句well成件事就唔同曬啦on99
係呀我好眼紅你呀 買完張1080點知都仲話要等佢fix 野先玩到有咩咁好眼紅？人地d 4k skyrim又唔見我要眼紅人？

係硬件台都比人屌到要潛一排就知唔係我針對你啦

原來你有上硬件台吖！喂，人地爸爸巴成日講1080 SLI架喎 快啲屌鳩人點解成日show off啦
屌你老味 擺鳩明針對我又唔撚認 仲成撚個弱智仔咁話我成日喺你面前曬1080 我幾時喺依個post係咁講我張1080呀？定我一開機張1080會hurt到你呀？

都係呢隻但我冇用到景深，可能因為我改左調色版所以啞色左

我覺得呢隻畫面幾靚,fps又跑得郁,打交定影相都好啱用

係都要比人屌到一棟到無先過癮
我都係登出返做cd-rom先 費鳩事一陣又眼火爆屌鳩人

仲有上面

都未計以前我post 圖次次你都問我lag唔lag 張卡熱唔熱

首先我唔撚明點解你次次都要強調自己部機咩配置
第二我從來冇屌鳩你哂卡，我只係覺得你下下強調自己1080好煩
第三針對人個個係你，post 頭我只係打左句「???????????」你就開始屌鳩我 老老實實我本身好聲好氣同你講緊enb 你無啦啦又90後又呢樣個樣話我針對你 我話你個隨從個波大得好誇張就屌鳩我青頭又剩 你笑鳩我精靈重口味仲要post名大大隻寫出黎又得wo
第四上面我真心諗唔明人地話自己部機勁左玩到你就放自己個部機配置出黎做乜

咁多人我唔針針對你 你冇撚野呀？呢到得我一個人屌鳩過你？笠冬又針對你咩？ 自己成日得罪人就認啦，成日話人針對你屌鳩你唔理你

link入面個版本d圖幾靚
btw 高精傀儡師冇show 樣

skyrim post冇必要下下講自己咩配置啦
你影相靚真心冇人妒忌你咩卡
我識大把mod 高手佢地用廢卡都可以影到靚景甚至拍到條自己作嘅故仔改編嘅電影
全4k 材質亦見過唔少，我亦都冇特別話點睇人
我自問自己d圖都叫正正常常，同d cap圖高手交流過佢地都話影得唔錯 反正我對我依家skyrim 個gameplay 效果好滿意，我真心唔明點解你會話廢
而我又唔係換唔起1080 我都諗住可能遲d換張1060/1070 返黎(我fd 話我淨換卡1060/1070都夠)，我唔知你邊到得到我眼紅你呢個結論 你話我窮撚+廢機完全玩唔到就話姐 我只係覺得你咁做好撚煩only ，傷害左你心靈就真係對唔住

幾撚時有喺依個post係咁曬1080？定你個腦裝撚左草？

我上面係講CPU 咁啱cap到GPU又比你捉到 大家可以去睇下我個度只係講CPU 仲要唔撚係喺依個post度講
紅字 話你兩句又嬲豬呀？小朋友

唔同小朋友癲落去 今次真係走先 費時追住我黎話

你鍾意啦 我block 左你算，依家似係你針對我多過我針對你，你都唔係第一次搞到咁架啦，硬件post食負評、r6又話比人屌、以前又比笠冬unfriend
1080只不過係一個原因姐，我屌鳩你個重點係係你講野個到囉
我唔知你係有意定無意啦，我真係唔明你貼張圖加句well做咩囉
仲有我貼下圖你就成鳩日問我張卡爆未係咪好lag，換轉係你你辛辛苦苦擺好位捕捉好時機影左張圖放上連登人地第一句就問你張卡爆未你火唔火
不過覺得係我個腦生草咪生草囉 當我有幻覺係我on9搵黎嘈啦下，我又唔係你老豆冇必要幫佢教仔
你繼續

你真係盲撚黎
我依家講緊你呀
我講緊你就可以笑我重口味，仲要大大隻字係標題到笑
我唔care
但到我笑返你重口味你就起撚曬鋼，真係唔知邊個小朋友

請問一丁 ESO 宜家新手入去玩會吾會好 ON9 同好無玩?

唔會呀
eso 就黎又出新dlc，新手入黎唔會on9 架，eso升lv好易，一頭半個月你就可以同勁人一齊打副本
pvp 以國戰為主，低lv都可以執下頭炸下城牆，唔會完完全全比人吊打

btw 吾你老母

拿，利申先，之前特價入坑個堆依家得番十隻手指數得完

新手前面都係單機做任務多，大部分時間都要對著英文，過一排lv有咁上下可以試下打副本，前期黎講坦補好過一D
至於好唔好玩真係見人見智，我本身己經對上古卷軸故事背景好有興趣，加上玩過skyrim，係eso見番特別有親切感，所以有動力玩到依家cp130幾

btw樓主cp659

今日升爆佢

不過入坑個d人少左正常嘅，開左學大家都忙

希望假期Dis群同好友欄多番D人

好友欄其實都多人 都有3-6個
btw 呢幾日殺怪有得拎新箱

係ENVIRONMENT 度較

熟女版幾靚

btw 求件衫mod

呢個仲係後生

呢個就熟女版

witcher d 衫幾靚

熟女正啲

係
完全睇到cdpjr嘅心思
唔同bethesda

原來你地咁中意熟女架

eso d衫都靚呀

可惜係一千年前

eso d美設

其實d建築同衫都一路進步緊
時裝見仁見智，但盔甲風格真係好靚

Redoran 家族盔甲 5代 vs eso

Telvanni 家族盔甲 3代 vs eso

ebony，魔族等等都係非常靚
最近下一個dlc 上左pts，d人話新地圖好靚好宏偉
而係dlc 個主線亦都劇透左下一個危機將會出現係夏暮島

CONCEPT係正
不過冇Witcher 果D咁REFINED
將VANILLA同 LOTR Weapons, immersive armor呢D MOD拍埋一齊就會覺得勁濛勁HEA
仲有STEEL PLATE 頭盔個雕文居然就係STEELPLATE
勁好笑

好多年前嘅HAR Retexture極高汁

佢對我嚟講，頂多係同年

有冇試過手動set affinity (要用更多功能嘅Process Explorer)

啲電點樣捕捉到定格

捕準時間 tfc 1

知你老喇

搬屋

後面個男人係邊個嚟

去親戚屋企
有狗

GREYBEARD嚟

tumblr會將人切開兩半，好得人驚

冇圖

係唔係之前有份排隊

冇見廿幾個鐘，其實我走左去落錘省

難道係同我之前個個同一個mod?

係,迷宮L

今日先玩到呢度

配音係成個mod最大敗筆

莫拉格把聲好似撞邪，同埋接我個個黑人又係咁

玩到最尾先係最出事

唔係
greybeard點會係riften啊

個取景

件玩具咁熟面口嘅

轟仔

作為一個刺客同盜賊，都會特別想企(或者坐)係高地

角度拎唔哂個Pose

再過D就破圖，同埋個map其實冇乜高塔

可以影portrait 相攞盡個景
不過見前幾日po咗相冇人理
唔教了

邊張冇人理

#663啊！

點會冇人理，一早save低J咗啦
我上面咪話你tumblr度將呢幅圖分屍囉
btw 你係唔係執咗啲圖輯擺咗係flicker

米巴最識做！

BTW係
不過呢張冇執
原圖都係咁
我UP上去果幾輯都冇咩執

冬tumblr 係咩

你po 完連登就死ser

即刻俾人審查

Alkaia's Rear(rear解後欄，好似係)

冬幾時幫我post 呀判官上去

藝術嘅野審查D乜

頂你唔加密係人都睇到啦

一直等緊你submit

咪post左

定係想要我寫英文故

呢個應該會拎5個NOTE咁上下啦

整多D花臣野啦

你講圖定文

D圖一係要好靚
D文一係要好好睇

諗下先咁

微服出巡 feel

夜深，一個人等

打緊

咁似Chucky既

冇ps4 想玩

似你

好好玩呀ps4

部ps4封緊塵

PS4真係好抵玩
所有碟問人借

沉迷打飛機 得閒先寫下篇英文故

用坦克一炮打撚左架飛機落黎個感覺好正

War thunder
Dive bomber先正

想快d出海戰比我射艦
一諗到可以係航母出擊就急不及待想玩玩了

利申戰機淨係靠玩艦女人識海軍軍機

海戰由年頭講到呢家都未出
都唔知幾時先有

同warframe 講出open world 一鳩樣

所以都係聽住先算啦

痴撚線我一命11殺1助攻清對面場

嗰陣玩最高4殺
用飛機炸地面部隊多

成日玩玩下轟見到有人飛過就跟左人走

一野轟落去

虎巴仲玩緊個mod?

個mod 有好多劇情你玩過四代先會識笑識玩

咩驚

你講我頭先講個隻？ war thunder

未玩著，今日仲係做緊龍友

我承認我影相係比較徧心,佢係特別多靚衫

唔好玩腳ok?

至於娜姐,仲忙緊做Tomb Rider

McCree好好笑
好好睇

想買呢隻驚但我唔鍾意回合制，依家連1都未完全爆機

我睇間間野都比10/10
不過應該唔岩我玩
我淨係睇段片覺得佢地D RP好正
矮人真係有埋口音

Tomb Rider

神廟任煩到

又迷路又踩陷阱

超多木乃伊

我仲有女侍系列個D變態骷髏，痴L線

eso畢業
但skyrim 冷清清

咩畢業?

仲未刷裝
仲未690
咁快畢業？

160cp叫小學畢業

屌你老母,呢到一場普隨

六件同名坦套

最仆街係六件都唔同位，一場同名全套拎齊
我出魔裝最多都係試過同名四件咋屌

笑撚到仆街 分身練坦啦你

屌，我要拆鳩晒佢地拎材料
好彩eso造裝唔難，唔係我真係走洗點做耐巫好過

你駛唔駛我幫你整5件julianos 你寄木材同布比我我幫你整

法系窮人
但我其實比較缺架餐多D，順便幫我做多支電杖得唔得

julianos 依家法系人手一套 4件身2把杖睇你地配
一般係重甲身+3件輕甲
有人會將褲換中甲，但我因為淨係開到中甲divine 肩所以用左輕甲褲(整體防禦力一樣)

聽朝check下夠唔夠料，唔夠等我再拆多D坦裝

唔夠去買啦

紅髮幾時先有一個巴打fans，明明佢都係天生麗質

紅髮有小龍女FEEL

Civility and Etiquette

漢化組將呢本書譯做 講文明，懂禮貌

譯得幾好但蝗味農到

強國兩樣都冇

好
同我探下雷

有米多好
特價都唔洗等, 貴一貴都買, 有錢真係好任性

係喎
Skyrim Creation Club 上左線

Bethesda成魔之路 exp+10000

有米黎講有1080果位先最疊水

眼紅呀

佢去咗邊？

wfc mon 緊post 掛
再講又話我地針對佢

佢係呢個post既周圍，無處不在

火系小龍女

有冇睇個個多人連線mod tailer

小火龍

直接唔理果然咪得
洗唔洗深潛

bethesda皇恩浩蕩

我都block 左佢

尋日睇使徒行者陳豪講well即刻諗起個po

係唔係我錯覺，對奶好似又大咗

有左

係角度犀利

我忍唔住喇！！！！！！！！！！
買！！！！！！！！！！！！

有錢就是任性

咩表情嚟架三個

應該係「咬」斷螢光棒

聽朝開始要返尖咀扮工，睇怕我都要潛埋一份

繼續做翻譯

出事㗎嘛

兩日玩十六個鐘

0.0B

少野啦

姐姐去左邊呢

一口氣翻譯左成40個uesp page依家想死

你地都未爆過TR？
我買驚唔玩，以為大部分人都係會玩

低鳩能

tr=玩淫拉only

晨早爆左啦 ，崛起同9代都玩左

祝大家中秋節快樂

開唔開新post

今次轉新相,四個一齊上

呢3張好靚
TUMBLR QUALITY

唉，冇玩過

咁快中秋咩

中秋鳥